[Happy New Year] 利物浦 對 曼城 (二)

曼城

米拿好波

On9 bobby

洗唔洗咁多post

咁多post

250
噓到仆街

3個post

依個post la，咪用燈名

對面專打米拿身後

曼城後場慢到咁仲打到咁大開大合

f11控到就好

其他太燈 呢個啦

Agger

好撚多個post

推this

米拿爆粗

邊撚個改2017第一勝
肯定鏝反cup

燈到唔想入

無得睇 返緊替工 加油Liverpool

陳good搓

鏝城淨係高Q大棍？

feel到250 轉頭就剷草

放心，英國仲係2016

等睇劇本

2017利po破燈啦ching...

And lovren

阿古路d越位多到

哥狗心諗：今次上撚錯賊船😂😂😂

睇完轟再睇獌，我不能接受

米

入米！

we柒

米新gif

米撚karius🤣🤣🤣

On9米

lovren

米：

返咩工

嚇撚死

屌嚇撚死

米奴列又贏🤘

對哥最緊要圍好d second

米呢家識出擊了

屌你老母

米.....

米仔想集郵
阿朗 阿古路

又撚狗

米佬

米啲自信心真係

有冇sopcast link mac用唔到acestream

米仔又玩弄頂級前鋒

米NO.1

米的波

有咩好吹奏，輸撚死你呀

米出得果斷左

米奴列輕鬆挑過阿古奴

米自信分一半比靚仔就完美

米仔又扣過世界級前峰

有頭髮既卡拉雲好好J

米神個種自信真係唔係個個有

米仔玩撚晒 d世界前峰

心理世界級

神米

254780

屌你 米仔當自己係紐亞，嚇撚死我

In 西mon we trust

靚仔唔係大哂

柒撚左咁多次都繼續玩

日耳曼坦克車真係唔係講笑

阿朗 美羊 阿古路

點解場波咁慢
個心頂唔順

阿朗都撚過啦
佢技術係幾好

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 iProA

就知佢無畏無懼

最衰係利冇歐聯打比米集郵

佢呢d唔柒，仲好勁，阿朗都cup幾次
佢柒係輸近柱高波果d姐

米：對model，nothing to lose

阿朗果次係地波控球在腳，今次係半空55波驚險到

Mignolet has made a fool of Ronaldo, Aubameyang, and now Aguero. Say what you want about him but that is class.

駁吾到.....

比著係model棟左喺禁區唔郁喇

都唔明要陳仔推波上，佢係前場用波決定好差

啲壓迫好熱血

好想J曬咁多GIF

終於搶返啲控球率

壓到好顛 下半會唔會冇力

傳都傳唔撚到

佢好力 得佢做到
隊長定點炮台黎

一定要打亂哥狗 同搶贏second

乞link

痢打強隊有控球就柒

哥迪奧拿係英超注定失敗
黎到英超重玩控球
迫撚死你

好怕卡拉雲出事

除咗can子，全部27號先打完，邊有力推波上

can真係無腦踢波果類

Chur完呢場仲要作客椰子

好過俾人圍半場啦，仲要冇matip

mane今日冇乜表現

好緊張

聽日訓醒椰子應該比人炒

努力贏左呢場先算啦

施華分得幾靚

淆左一淆

個心去左非洲國家盃

講技術佢真係獨步英超

真係要學下米個份冷靜

明爐今場無乜態

依句場場都聽到

其實佢拉好多位

lalala好似唔見左咁

佢同馬達真係

屌你廢奴

哇屌

今場唔錯啵

費奴今日未訓醒

嚇撚死 又到費奴奪命回傳

費奴

平安鐘

法國文尼每次跌都係要幾秒先起到身
So7強真係強在鬥志 好記得佢對住熱狗跌落都要射 之後入左

利快d入多粒

快啲完場啦

拍到！！

屌 晒左

諗多左秒

卡拉

廢奴尻撚到

屌費奴

咁撚多醫院波

屌 咁遲比

廢奴真係好垃圾

百屌廢奴

on9到呢

哇屌 250推右走左

俾對面壓住黎打，已經主場

卡拉雲

屌........

250好癲 勁到

廢奴浪費左幾多機會😩

一係就出 一係就自己爆啦

yaya可能俾人換 跟唔到

等睇鏟草

角球黎

其實對面重點搞米拿

廢奴轉化率真是好低

廢奴場場都咁鳩

打fifa按錯掣

卡拉雲真係冇撚得頂
半場最佳

屌 依場好柒
F11柒少陣啦

唔錯就唔會比球回傳同遲比喇

250打milner腳

25仔辣殺

啤到佢淆

can 啲傳波垃圾到

250無牌

F11 生性少少 已經3-0

屌你bobby

屌咁都唔比牌隻250

副隊

咪燈
btw廢奴嗰種廢真係...

垃圾25狗

卡拉雲一定係上半場motm

眼神制敵

屌 咁撚無品 鬼唔望佢整親冇得踢

250條仆街要教訓多D

250打米拿冇牌

如果唔係一開始攞張黃 就可以再打好啲

大鳩魚重係到2017 屌佢啦，人地係英國呀

can拎完波個頭永遠望地下 睇人影傳波咩

廢奴真係廢到呢

佢睇+諗得太慢
一下塞上前 唔知費奴定lalala係度

S15 O27換費奴啦

正常喎
哥迪奧拿就係要永遠控球在腳

鬧親都有波入
多d多d

廢奴兩球黃金機會一下單刀控唔到一下咁既傳波

F11》o27 please

換origi重好

至少可以Set piece 同爆速

補番頭先個誤判

佢呢個係理想 好難做到
做到就真係好無敵 但要班波好得

對面仲要個個硬淨好腳法咁滯
寧願比人壓下後防集中幹不是反擊
唔係攻到懵左 比對面呢d 把握力極高既一下搞掂

sor新黎唔識 邊個係250

唔知點解好拿緊張

廢奴真係差左好多
高普都係J佢D走位
其他差哂

咁樣叫俾人壓住打

其實我地都迫到對面好亂

Happy呢首咩歌

M... 你諗多陣先啦

米拿, 曼城25仔

大敗吧！利記！

25雲 識唔識？

史獨先岩

邊撚度俾人壓

250都唔識......

有段時間迫到對面後防傳唔返出黎
不過岩岩有分零鐘俾鏝壓到埋禁區幾驚

假膠 大家唔撚駛理佢

如果你識620一定識250

比d tips你，"""二百五十"""

支持利記

250都已經係好近期o既事喎
新成咁

玩開網上三國殺一定知250點解

希望下半場守得住

廢奴 tackle & interception 4
神軒5
打前個數據勁過後

今年做球迷都無可能唔知

250係戰術

係咪對鏝都要7,8成控球先得

公司究竟咩傷好似幾年無見過去咁

希望下半場入波唔好少過對手實際啲

ho sleepy

米仔撚過幾多個球王

有冇米gif

有無米仔玩弄頂級前鋒gif.整合

karius應該有排雪

spearing
smalling
downing

應該仲差美斯

寧願佢個兩球處理得好d

can真係好多頭髮，好葡萄

720P 3500Bitrate TEST

咪玩人啦

250都唔識

串鏝城冇後防 次次亞古路救全家

咪 250戰術lor

如果呢球米柒左呢個post會講咩

如果哥狗有咁濃密既頭髮

我驚我會忍唔住J

model熱身啦

開波

佳尼始終

Clyne...

clyne

如果佳尼識射波，今季入到幾多球

佳尼

佳連

係就第一腳ban埋去啦

痢榮基岩岩埋門講左句唉也

後衞腳

傳射都唔得

射波街場級

?

機會失得多 就到人地

呢球俾強仔入左啦
#懷念

can單擋

應該係我利神射手

佢識射波 今年幾多歲？

Clyne波低好D就好
今季好似退步左

Lalala個頭型到

唔明點解要大腳
高波又唔係搶得嬴
明明可以短傳

係利勁左咁多定係鏝廢左

clyne 斬波差 射波更無 但夠拼搏 攔截都夠狠

卡拉雲好似有d慌

米好似伸懶腰

今場其實2隊都好像好慢

怕哥帥搶到猜地波運得好快上去

想斬上閘位 有時間回防掛

唔覺利物浦識踢順境波

利記余文樂

鏝好勁喎

後防不嬲係咁架啦

軔

費奴又唔走

軒式手術刀

阿古獸波皮都好小摸到

250

la子幾靚仔

軒神靚傳

250真係好好丁

比佢掂到波皮就仆街啦

佳尼又turnover

今日阿古路係比佢重點mark

連禁區內都無點見 只敢遠射

佳尼波底咁差點上大枱

今日前面邊3個
F11 + ??? + MANE?

球王250

神鋒

silva

施華真係好勁

雖然我成日屌佳尼， 但好過之前j2之前係炸彈

嚇死

wa diu

屌好似交個波比人攻咁

俾人迫翻轉頭

施華仔好un耳

但利記玩彈彈波兩閘波底咁差真係搞唔掂

佳尼算好穩陣 間唔中又有靚傳中

曼城好堅呢段

係時候反cup了

有冇巴打有flash link

防得穩又唔易傷，又無咩派膠已經好好

都係果句 70分鐘前入唔到波買定和/客勝

250訓身剷草射球

跟

250 鏟草

最易爆真係米拿 路數好都不及250速度 始終比佢爆嬴一次就唔同局面

屌你薩巴列特好撚勁

費比人拍烏蠅咁拍

平安鐘
換廢奴啦

點頂啊仲有咁耐

丁力發力

仲有排禁鍾仔

後防黎講佢唔算出色 但好少會出事

老母跣低

路數其實都麻麻
勤力搭救

冇得要求再多

Same

多謝老母提供笑話

禁多陣啦 無嫁喇

所以卡拉雲都捕住，補返米會拿個位

好似鏝轟果場咁
主隊把握唔到 之後

呢球又吹

咁樣傳番比人

咁踢法cup撚硬

屌你老母廢奴文尼食撚左屎黎？

嘩屌

仆街 開始平安鐘

反cup既號角已經響起
買左下一隊入球鏝咪

亂到仆街

平安鐘。。。

好撚亂

殺巴

後面可唔可以定少少唔好送禮

亂到鳩傳

亂黎啦開始

俾人禁住屌啦

平安鐘的味道

真係好拿驚

條中場幾騰雞

今場d當面傳比對面多到

係都屌老母啦 文尼成日返後啦 前場又迫到奧達文迪有壓力

沖完涼淥埋杯麵就平安鐘

殺巴呢下救命

笠水X

平時屌得人901多
而家一樣比曼城屌打😞

驚撚到仆街

依5分鐘D傳球成功率有冇一半?

有冇flash link

換史毒啦屌

你以為

半個鐘點捱

軒換力子

軒

啪丸

軒傷

高普係咪黎左英超除433外無用其他

呢個勢要換人 跑動+守啦..

啪咩藥？
力子換軒？

隊長備咩？

換神軒

origi<>軒

換origi la

Hen<>origi

軒仔收皮了😱

鳩軒食仙豆

神軒

即換

軒食藥 好似有病

咩料呀 換軒

輸啦 輸啦 比人反cup啦

小個防中得can得唔得架

換軒落黎點頂

中場本來都唔係太惦

走埋軒

好像

換隊長

神軒咩事

屌簡打防中
Molamola

一定收皮

有前冇後

換走個中場係咩玩法

屌你，少少傷風都踢唔到波

咩換人

點解換多個前鋒出黎

今場真係輸得了

可能係painkillers?

冇左軒式手術刀點算好

F11

點解唔俾lulu入

軒巨做咩事

原地轉 ？

俾上面
廢奴

文尼比力子啦屌

點解唔出LULU頂?

費

明奴又想用果招

感冒童?

Mane差啦

廢·轉身

老實講
咁樣換好過死守
屌返出去打死罷就

費奴我屌你老母

廢明奴傳出黎啦屌

又晏菲路轉身

真係會比斯華強姦條中場， 金曼開始上力

明

無左軒

問題佢又行得走得坐返係bench吹水wow

點解唔用盧卡斯?

球證係咪on9 唔撚吹鏝

比力子就單刀

轉唔到就柒曬

文尼俾下面 one two 做俾自己都得啦

真係有foul

1人1分算拉

個費奴真係

踢跌都有得屌f11

咩事呢

咁撚急做咩

軒咩事要啪藥

明轉落人地隻腳到 都唔知轉左乜野

兩條友疊埋一齊

佢本身好似有足底筋膜炎，可能有刺痛，但未必行唔到

Mola mola

將廢奴退返落攻中
ORIGI打箭頭迫波

呢十幾分鐘 不停被人圍屌

明明對面foul

米洗唔洗咁快放返個波出黎

HE KNOWS CRY HAVE NO USE

維他命丸啫
冇事嘅

真係唔吹鏝

廢奴真係好垃圾，一d都唔覺佢可以上到一線

出界啦

起碼5次無吹隊死鏝

感覺球證支笛偏偏地

屌你老母高拉洛夫

尼馬咪又係咁上下
係把握好少少

豁免犯規 痴線

半場收咗錢

文尼又傷?

屌狼到咁

施華 阿古路自己仆就吹, 仆街球證

上半場都幾球啦

F11同文尼依下都係
不過又真係難睇既

心照啦

比力子比得不錯

D第2點差到呢

唔駛去非洲杯

作客雞

力子真係越踢越好

30秒買得和啦

力子入波ok?

客啦

吹返la轉頭

老虎真係

吹返轉頭都有

屌你球證買撚左幾多 250推跌lalala冇事 自己仆落lalala到比罰球

痴撚線架個球證

老虎次次標出去又冇球中

呢下真係ON99

力子

點解幾次機會波d決定都錯曬

個球證係咪費sir啲心腹

開始吊波去路夫雲到

力子走錯位 係直線波黎

好彩曼城都鳩下鳩下咁亂射罰球同多turnover

M7 好正

角大！

屌，呢段好亂

養生足球VS 萬金油..

個畫面好慢咁

費奴今場做乜尻

Yaya得位咁撚7

力子一陣應該有波入

兩隊係度鬥交失

唔好燈呀

鬥交失波

屌你兩邊鬥垃圾

廢明奴好波

好多下慢鏡下睇都吹錯

好撚煩呀屌你老母傳失夠未呀

費奴要換啦

can

屌你老母廢盧
又試兜口兜面俾返個波人

origi比靚d就有

屌無眼睇

屌你費奴
焗陳仔黃

廢奴好勤力搶完 交失返 好唔抵

求下各位巴打唔好亂講野
一陣又燈

廢奴做乜鳩

可能想用佢防守挾制鏝進攻第一點

兜口兜面俾對面

力子D傳波

廢奴鳩夠未呀屌

all in身家買客都得

路夫

守埋呢15啦

曼城廢撚到

個個之前吹到利V鏝會好好睇
又係西波一場

老虎係咪想擺老烏

唔覺得守到20分鐘唔失波

換史毒出黎啦

新年送禮大賽

呢個真 擺明今場寧要佢守 唔要佢攻

以前個位係古仔 係進攻點 而家進攻點明顯係文尼身上

呢場要屌屌廢奴

can今日冇落髮泥

心血小啲都仆街

屌得好can

CAN子 好熱血 同平時唔集中既佢差咁遠

屌贏緊都咁騰雞

好睇呀
鬥傳失波

泊大巴👊🏻

兩邊都冇咩組織

深夜西波

點解唔會lu呀

成個下半場一冇氣踢到屎咁

Can 好熱血

泊大巴輸緊

陳霸氣盡失

換人未

屌你老母利物浦

哥狗對強隊是咪全部贏唔到😂😂

完場先講啦

依D位又ON9吹

我屌

屌，用手都唔吹

夠啦

777777

大勝吧 鏝

得益呢

得益呀屌你

又唔撚俾牌

屌球證真心尻

屌個得益

咁要睇下利物浦係咪強隊

得益吹咩鳩

250 冼腳

今場好撚多黑哨

屌你得益啦

黑到

吹乜春

咁都吹我以為佢吹米拿

又唔係比牌，唔比得益

係咪唔識吹得益

得益都唔俾

on9 半單刀吹雞

進緊攻又吹停
屌
吹小學班際個位都吹得好過佢

利邊度強

咁頂波

出耶穌爆鳩我地

換史獨啦

咁你出去講啦 屌你老母

新年流流摟屌 兜多兩句添呀

應該咁問
猁對強隊係咪嬴曬?

玩角球

臭西球證計咩春野時

今場贏 鏝咪強隊囉

好彩係曼城，比史篤城有6個corner可能輸緊

比狗咬
好撚痛呀師父😂😂

咁早拖時間

角球旗

出耶撚
爆撚到甩肺

新一年係都要比人屌下

( Show Blocked User - 平安過渡 )

走啦

鏝chur兩野又縮返
去盡d應該和左

咪撚燈啦

以笑遮柒

柒撚到飛天喎

菜肉魚傻撚左？

Block 撚左佢啦

韋拿杜姆

Clyne子差d又可以表演藍天

對面翼換閘

d叫好難觸摸

換人上來爆

屌你老母大鳩魚 你鳩up夠未
邊一隊換五號都講錯

On9仔
Show blocked user

d雞

猁榮基仲癲，狂燈

球證辣殺

拿華斯換走老母

clyne幾時可以開到齋

D回傳好撚驚

鏝都慢左

NO ONE NOTICE HENDO HAS LEFT

頂住呀

鏝一心去救
交返俾我地又吹返出界俾佢

其實依個問題由上年都已經有
次次到60分鐘個Form就開始散
75分鐘最嚴重
80分鐘開始hea踢亂守算

哥狗

Lulu

LULU LAST GAME?

lucas
加油

lulu

哥帥

LUCAS

對面癲奴重擊哥帥

Lulu<>mane

球證好波

Lucas

上半迫到好盡 咁樣都無可厚非

正常依幾年利對曼城一定大手交易
依場咁撚悶有一半係因為球證另一半個哥狗

利記要控番住節奏 唔好再壓太上

姐係依幾分鐘想守算

仆街出伊恩拿祖
佢入好多-6執雞波

lucas

Last home game

條撚屌獌狗黎

89了

個個都話係lucas last game

收左文尼會唔會波都運唔到

好似換廢奴好D

費奴換史獨啦屌

去國米了

唔怪得比狗咬唔洗趕住去打瘋狗針

WHY LAST?
有話走咩?

補時

補咁多

屌補成4分鐘

上季件主場專登印佢

加油阿

盧盧可唔可以唔好走

咁快出mom
1-0唔穩陣喎

神級換人

心臟負荷唔黎啦師父

無咩發生都補咁多

換多個晒時間啦

榮基真係唔怕死

咁早入驚足全場

老母

佢催米拿出角球同界外線一定計分半

老母好野

你傷左嘛

收左錢嘛 93分鐘一定有12碼

力子好野! 我愛力子!

力子如果唔係利物浦已經190PA

嬴到算係高普改善左防守..

60分鐘後無亂到好緊要

好多隊都守唔嬴獌

ORIGI專業玩角球旗

廢奴今場真係倒水

現場球迷

球證想唔撚吹角球阿

角球黎架撚屌

到底球證枝雞係點吹法

米又cs啦

奧歷治一隻腳就擔撚住文迪

係親利物浦ca/pa起碼減20

好撚黑哨

草都爛哂

好難得
可以好早入到球之後守到尾 真係好小有

屌你球證

角球旗戰術

球證最尾做到野

完！2017第一win

屌你老母
可唔可以唔好咁早入波 驚撚足七十分鐘

老母好撚好經驗

完啦好嗎

死鏝狗 藍煙

藍煙? 廢物連球迷都廢d

半季43分收貨啦😍

有幾可利玩角旗

0封

終於完場

同哥狗玩鳩屎

驚足80分鐘

yeah!!!!!!

入波都要屌，痴左線

曼城柒撚到

平安鐘左成場

3分

對面班球迷

咁都有得拉布

米仔又cs一場

個角球戰術好正

無幾可1:0

whistling

又贏一場 護級成功

百年一見利守嬴鏝

利都唔比人開大 守到尾 算係新年禮物

米子4連勝
3場0封🤘

希望入到頭四

4連勝

仆街球證
好在三分已代

唔係出力子衝一段應該守唔住

軒隊唔係傷左呀

配合得好醒

熱烈慶祝

高普

屌你老母今場踢得好好
只係下半場中段亂鬥亂果陣，傳失比較多波

米仔又贏一場

米仔又clean sheet

主場出擊夠做啦

繼續追車

又要睇有PO名哥帥盡快輸一場波

啪藥 應該病

Model睇黎玩撚完

各位手足新年快樂

好驚軒隊傷

最尾角球拉布

有一球解圍失誤

我無事

希望神軒無乜大礙就正正子

老母係禁區傳比對面果下嚇到屎都瀨

垃圾球證
垃圾廢奴

廢龍之亂完結了

雖然最後比人屌打
但唔入肉
角球戰術相當好

三個黑鳩圍住角球旗

角球旗果度笑死 -6平安鐘險勝

邊有得追 人地係咁連勝
求前四好過啦

其實守得幾好，係轉守為攻柒撚到仆街，明明可以kill game
仲有屌簡點解場場都咁遲入局

La子除左球助攻好似隱形咁

Exactly

仆街唔想踢就扮傷

利1-0贏強隊

下半場 痴撚線 80min前 利記都係燒味加縮係半場守 好彩守到
米仔復出後 只失一球

感覺上陳仔好似唔係幾夾到踢法

轟已經唔識輸，保到前四要還神

老老柒柒
今日費奴進攻好麻麻
特別有球啦啦迫甩爺爺個波
佢慢一拍先比

今場票選mvp
我投米仔1票

真係無撚得追 轟穩到仆街

睇完今場波 仲加憎250

軒個下應該換lulu然後由得廢奴打假9係前場尻

認真 鏝今年第四都未必有

Key pt 係3pts

簡入局就好撚肉緊 又熱誠飛鏟

唔好比車放甩就得

2:0可能就劇本架啦

有幾下反擊好大機會
但硬係傳唔出去
始終對面防守都好高班

玩阿古路已經夠mom

卡神失信心打番起米奴列

米出返黎係勁左

希望下埸熱狗對轟玩殺傷足球

la跑上跑落幫好多波

奧力子出左黎好明顯控到波喎
未換佢出黎比人一拍就甩喎

fotmob mane得4.9分

呢位Ching真利

訓

Clear chance其實好似真係得老母個球

有幾球都做到駁腳
但感覺冇左踢歐國盃時果種熱血逼搶

廢奴施丹轉身個下笑左

正常 都冇影

la子e家應該係利最重要果個黎

三分已袋
Happy happy new year

咪係 我覺得La子好sharp
另外踢得最好仲有米拿卡拉暈

現場球迷好波！！！

人地殺傷到之餘
都要利自己唔失分
次次都柒下柒下失分

利幾耐未試過前十五分鐘入一球之後守得到尾

嗰球應該有foul

Carragher: "Beating City this evening, would see #LFC secure their best points total for the first half of a Premier League season."

唔是叫拖舟轉身

求米撚阿古路嘅gif

其實文尼有好多球都唔起腳係咪戰術黎

Happy new year isn't it

屌你個下好似打機
亂鳩咁出技

有冇人搵得返好似係對多蒙特果場張gif?
等你仲笑佢

咪撚吹奏啊
傷左實屌死你

希望下半季其他隊生生性性一齊屌打車狗

唔夠48小時踢下一場

追車就無謂諗啦而家
呢場失分就好易跌出前4
好在有驚無險

想睇角球旗gif

對黃潛

livescore寫都係得兩球shot on target

又嘔返啲分出黎

有無米仔扭波gif

我同意

卡拉暈真係勁撚到震
早段時間寧願搵Lulu拍老虎都唔出佢 真係講唔通

又要準備隨時失分

果個唔是好清翠

你咪繼續笑鳩佢囉

車黎緊對熱刺

點都好 永遠都係想死獌狗仆街輸

無kick到就過左啦，個波都過哂，靚到

下場有機會史獨正選

48個鐘都冇我哋就作客黑貓
顧掂自己先啦

對黃潛個下有位去 而且人地都冇係身後緊貼
但係岩岩個下人地都係身後 佢都換喎

半季四十三分入四十六球
其實真係好癲
耐何有耐痴左線

唔輸都斷幾隻腳架啦對親熱
仲要上年係車逼害未來冠軍啵

夠做啦

下場係時候失分

第三名真係好睇啦
曼城lead未來隊同曼狗得返3分
但咁睇曼狗個form整好左追緊上來

利唔睇好，買重黑貓，波仔再世界波收米皮

古一招幾時出得

最快對軌

最慘車又係今季發癲

熱刺肯定搏嫁啦
睇下車頂唔頂到啫

跟榜首一齊失分

上年個場十張黃牌 今次到熱刺復仇啦 一定超好睇

等睇迪老玩弄懦夫

委屈佢了

唔係講笑 而家dream緊英超冠軍

下場出黎比黑貓撚

對住新特蘭先易失分
加上仲要班球員攰到仆街
嘔番3分出黎啦

車仔肯定搏嫁啦
睇下熱頂唔頂到啫

點解利對弱隊反而仲唔穩陣

車毀人亡

海鮮味又出返黎

有幾下幾驚250爆到入去博十二碼

人地護級搏老命

傳統黎

好好丁

一月尾先對我轟喎

幫人護級

下場有一分都執到

古積去左邊

其實上次熱狗打車 唔係下半場dur皮 根本唔使輸
希望今場熱狗迫搶拿捏好少少 咁就有機會令到我轟失分

一月買隻翼啦屌

傷

屌佢老母 啲西賽程

What was wrong with Henderson? Noticed he didn't go down the tunnel. Watched the rest of the game from the bench.

有冇玩過鬥獸棋? 原理差唔多

睇嚟今場新特蘭係專登留力對利搶分

仲諗買人
賣少件都偷笑喇

應該得依隊利可以砌抵車仔

軒巨點

圖已Cap

買中鋒好過啦 廢奴唔岩打

人唔笑

基沙文或奧馬美羊幾岩踢

人唔笑狗都吠

沙夏

唔計輸贏
熱最叻chur爆對手

冇記錯個埸熱仲要傷左兩個後防

彈鐘mkv

其實...大家會唔會諗多左

留力下場對新狗

轟咁既態如果有歐聯打一定捧杯

Jurgen Klopp has beaten Pep Guardiola 5 times now - more than any other manager in world football.

呢半季其實真係打得好 和4場輸2場
獌聖人就大巴 西咸般茅熱狗就輸個龍 般尼就輸大意
對妓軌新特蘭一哥同埋今場對鏝 呢5場勝仗真係55波下贏到既賽事 呢15分真係粒粒皆辛苦

Ragnar Klavan has now played ten matches, and been on the winning side 9 times. 90% win percentage.

笑撚死人咩

記得頭先有個唔係利既入黎燈，點知燈唔到

完半季大家都應該收貨
係我轟太屈機

#Milner - Tough game against a top top team. Arguably one of the worst performances of the season for us. Great defending from everyone.

好撚勁
唔怪得之沙高都可以唔要

不過高普對哥狗好似係梅花間竹，今場贏即係可以all in 作客輸了
仲要季尾爭分時期

軌永遠擋撚住利攞冠

車對皇馬巴菜實收皮 攻力差一班

輸嗰場對般尼 好似係佢派膠

張相冇神軒份

where is 軒 la

Milner: "I think it's a massive victory for us tonight. You have to win in different types of ways."

講攻力利同皇巴差不多

Hehe緊

靚仔龍門心諗：我係咪無得出啦

3<

軒唔知咩事

La應該去左睇佢

感動既係,賤種利又贏一場

呢個

heel injury 應該assess緊

攝鏡

不過老老實實
米仔啲長波好似進步左
其他時間都好下集中
有下出黎都夠哂快
仲有下撚鳩阿古獸

軒同la為左hehe,連相都唔影

0 - Sergio Aguero didn't have a single touch of the ball in the Liverpool box in his 90 minute appearance today. Stifled.

Model無得踢都要梳頭

餓左波咁耐出到黎都係

Last 4 Premier League games for #LFC:
4 wins
3 clean sheets
9 goals scored
1 conceded

model出迎有呢幾場米嘅氣勢同果斷
條後防已經會穩好多

神績

卡拉暈定米仔大功勞啲

出現了

感覺英人同非英人幫好似唔多friend

去左hehe

有得打丁了

等緊gif
同埋有冇米仔撚人合集

Sergio Aguero has still never scored a goal at Anfield:

6 games for Man City
2 games for Atletico
0 goals for either

樓上快到

你買艾拔圖波衫可能有

反米仲有咩好講

可能去咗沖涼呢

真利

皇巴係邊隊

跪拜

無咁老死姐，返工個陣咪又係相處幾融洽

記得早幾場屎獨撞柱文尼補入
兩群人分開興祝

皇家蘇斯達
巴素利

上丶下半場開波前影佢個樣個陣
佢好似好緊張 一路諗野

Klopp: "We scored a wonderful goal. We defended well they couldn't really come through. No real chances for them. Close game, deserved win."

Klopp: "Concentration level was outstanding. I'm happy about the result 1-0. And I'm happy with the clean sheet." #LFC

呢下睇到呆咗

踼到殘晒, 下場對椰子實仆街了

好似季初對mainz咁被大炒

般茅都6 cs

軒好似係heel pain

舊患？

Guardiola on Anfield atmosphere. "Yeah it was good, a good stadium. Beautiful."

舊患 咁大獲

一定冇事

睇到佢個樣 我都覺
可能停左幾場
緊張到癲

見佢走果時啪左粒藥丸

希望就咁痛下就算
好擔心他

Jordan Henderson was substituted because of a problem with his heel, reveals Jurgen Klopp #LFC

合照無軒

lulu隨時因為神軒而唔洗去國米

望個樣 唔知仲以為決賽輸緊一粒

Pain killer

冇事既

Sunderland on Monday: Kone, Pickford, Kirchhoff, Watmore, McNair, Gooch, Cattermole, Anichebe, Denayer all injured. Billy Jones suspended.

留低 牽性季尾先走啦

軒隊個位陳仔踢唔黎架

軒隊定住呀

下場希望有woodburn睇

karius都要沖涼?

軒隊又黎料

軒巨la子暫時陣中都冇人取代到
仲記得早排la子傷兩三場打得辛苦到

有熱身

Model嘛

而家沖埋夜晚返屋企咪唔洗再沖

軒不可失

屌軒咁撚fit唔好傷呀

走極都走唔到

可以訓了

米拿踼返上去都得既
下場可以攻多啲, 出返摩仔踼左閘

咁用屌簡算啦

見到咁既說話
我仲以為呀邊個邊個又想賣屌摩波衫
好彩立刻睇一睇名

仲有35歲迪科爾今日踢足全場，肯定攰

VIDEO - Liverpool 1-0 Manchester City - Jurgen Klopp Post Match Interview

啦子係
但軒個位唔覺得

撚狗咁撚

上年打完19場之後
阿李同分排第一同二 都係39分
而家轟49分
完全係痴撚線

Klopp: We were not as good as we could have been in possession. We passed too late, or too early, or not in the right direction.

臨尾20分鐘keep個波keep得好好

Klopp says Henderson has pain in the heel. "Don't know exactly at this moment," he adds.

奧列子今場幾好
佢好似開始知要點踢
但佢唔似係射手

Klopp: But can you imagine how annoying it is to win 13 games in a row and still there's a team only 6 points behind!

Klopp says not the same heel as issue he had last season.

only

下一輪我轟就拋甩你9分啦

good, 比住d心理壓力軌就啱喇, 唔好再好似肥賓咁講咩fact

法唔法國好多假利係利post燈車路士

Kone Pickford Anichebe呢三個好關鍵

🤗🤗食完女同事返嚟
大家推post幾落力

賽後報告呢？

最緊要出係轟借返黎件中堅
無限送12碼

玩角球旗玩得好出色，起碼晒左5分鍾時間

死米仔ig張相cut走卡仔半身

對般茅有呢d嬴左啦

一朝得志

不經不覺La子已經雙7
唔知今季雙十有無機會

Klopp - It will be difficult enough to win at Sunderland, it is not that long ago that we played them here.

利狗對弱隊劇本
對面龍上身+比高大前鋒sm
而家已經兩個憂慮消除左

可以輸少一兩球

Klopp on catching Chelsea: “Maybe we need to win 14 games in a row!”

希望熱狗呢兩場做到野啦

Klopp: Defending today was really good. Little bit too deep, but we had a discussion on sidelines, we wanted to press higher.

Klopp: We got the 3 points, I really thought we deserved it.

Klopp: "We had to be compact, I can't remember a lot of chances. Biggest problem is we weren't as good as we could have been in possession."

廢中話要heavy metal

到卡仔ig唔tag米佬

好小氣

聽講你1分鐘就紅牌離場

又話買巴禾因為用波好d，做組織嘅第一點，點知佢d長傳仲柒過米

希望無病無痛

有20分鐘真係驚撚到手震

禁區送禮果球

1001

之前有人係到話佢地無follow大家

費明奴d低級犯錯真係同簡有得比

無聊入左車區睇下，原來班車迷仲串過馬撚

當年就係講fact累事
到宜加仲比人抽緊rafact

因為真係
明明上年保丹黎同米仔幾fd
可能知佢廢

989

睇完波，又要起身出街，好眼訓，唔知會唔會瘁死

谷左成季，緊係啦

米今日D波好到
巴禾成日傳俾我地

廢米幾多場cs

軒又捨身留盧盧

紅軍要贏🤘
廢龍要走👊🏻